愛支病發作 川習會90天貿易休戰協議 王毅硬要扯台灣

在阿根廷舉行的二十國集團（G20）峰會，周六（1日）結束。峰會後，美國總統川普於當地時間周六下午5時30分（台灣時間周日凌晨4時30分），與中國國家主席習近平，在阿根廷首都布宜諾斯艾利斯舉行工作晚宴會談。中國大陸外交部證實，美中已在「川習會」達成共識，美國不會在明年1月1日實施對中國進口商品的擴大課徵關稅，並將繼續協商貿易紛爭。白宮則聲明表示，美國同意暫不擴大課稅的時效為90日。除了貿易戰外，中國外交部長王毅會後表示，川普和習近平兩人也在會中討論台灣問題。

份ａｇｒｅｅｍｅｎｔ簽得咁柒，唔拖個台灣問題，返到去實畀人屌死（雖然共匪都係ＷＦＣ）

冇簽過野